呢幾個星期嘅事件 真係令人聽歌都都聽到喊

今日無意loop 歌單 loop到張敬軒首《缺》
呢首歌真係我地而家嘅寫照

612 事件 由中信唔俾義士入商場 金鐘催淚彈瀰漫

當天這道門合上
冰箱裏沒人在雪中送炭
呼吸缺氧
這一帶並無路向
漆黑裏為燃亮我的信仰
歷遍風霜
冰封了血肉無能力擋一仗
活像無名氏為愛戰死沙場
你沒贈我急救藥箱

612後 616 二百萬上街散場 又鳥獸散 各自返工 吃喝玩樂

今天你避談實相
修葺那牧場飼養白綿羊
生活如常
即使我滯留門內竭力拍響
不變你睡相
談維持現狀安好
遠遠説不上 氣候過時何以遏止我
尋方向

621 圍政總警總 連日以黎不眠不休都仲繼續抗爭

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘
願望無懼否決
理想長存 高空盤旋
從不缺
這困局 就用雙手 來解脱

再loop...

今天你為求獲勝
鋪天蓋地營造了偽和平
虛幻無形
封鎖我路途然後隔絕救兵

恐怕我做反應
如何憑極地飛霜
凍結我本性 我亦會重燃我這一套
求生本領
殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘
願望無懼否決…

香港加油！ 不散！